長沙灣即時討論

現場幾百人
好多村外人

唔好呀！

唔好乜9

唔好跟遊行，蘇屋＋李鄭屋好偏呀
極級唔建議

唔跟唔知點行
準備出發喇

自己睇下 [url]hkmaplive.live [/url]

蘇屋個位＋保安道嘅位

推

手足小心

重狗到

鎮壓了

推呀屌

我地鎮壓啲popo?

幫推呀屌

同埋舉辦方表明光復旗唔代表佢地政見
佢地都行完就上樓瞓覺，請手足留意

三四個字就行完
今次好多後生

深水埗見狗車出左

準備行了

推呀

火炭好似出左水炮車

連登冇人討論

咁勁

手足已成condom

長沙灣手足係孤兒

可能行完都冇人理

行了

起行

大家推上熱門

密切留意

咪做埋啲無謂堵路，得不償失

小心為上
唔好掛住屌狗

搵定逃生路線啦
個到咁偏

同場加映死藍絲屌9我地

嚴格黎講做乜都冇用架啦
不過都要做

小心為上

真

準備又劇本 有幾個手足拎幾個垃圾桶堵路
然後班狗極速過黎拉一堆人

小心便衣

721
811
831
101
1111

蘇屋倔頭路

無口罩

李鄭屋堵路更加冇意義

仲跟住行

角落位堵乜q

無口罩 9成藍

巴士總站

上到蘇屋巴士站已經難走
可以搭𨋢上去穿過屋邨落另一邊
但唔係蘇屋人應該唔識路

幫推

(代po)勇武留意，大埔吹雞諗清楚先去

打柒佢

勁快行完

希望佢快d中

沿路都好多

Push

要小心啊
唔係好多路行 搵定逃生路線
小心班狗既部署

屌遊行路線好多屎

同意，唔同粉嶺，因為第一次班未準備好

舉辦方都係藍

唔好去蘇屋

唔撚係掛

到時班曱甴實入邨咬人

有退休狗 宿舍

冇人去嗰邊
啲人跟隊返原點

況且公屋自出自入

行完 小心

宇宙商場對出2豬籠1eu

真係好快

好多人行完唔想走

就係連藍都要反
點解唔大力宣傳藍屍倒弋呢?

你睇東方 你睇下星島

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Pipimi

pish this

警狗又準備出嚟

今日都算有人join架喇
不過短左啲

各位衡量風險，今日一定重狗

落雨

落雨了

連儂牆重建返好多

多謝手足為長沙灣注入黃氣

體育館天橋有狗巡邏

Pinned

萬事小心

散水lu

tks

行完 走左

後面街啲藍波狗仲好開心咁打緊波

每個街口5隻🐶駐守 天橋都有

真係好難做啲咩

樓下門口有幾隻狗係度罰企